想食譚仔

年初一有冇開?

一齊？

佢冇寫有冇休息 只係話營業時間有變

不了 獨自吃

啲譚仔阿姐返晒鄉下

點解？

因為我毒

我也是，可一起吃套餐嗎？

過橋米線雙特辣

三哥有
岩岩先食完

無問題，約你初7子時，九龍灣其士好嗎？

不了 要番工

接你好嗎？